CNN:委內瑞拉或涉批發護照予恐怖分子

Venezuela may have given passports to people with ties to terrorism

又唔見佢話saudi gives passports to people with terrorism?

人地成個國家都吊緊鹽水啦

CNN
想主動哄番侵侵？

D人隨時本身沙特人黎